支那大使館幾時衝出o黎幫UO苦主搵機位

一個UO打手留下負皮

話唔定又有支那人扮香港人寫文感謝支那政府呢

班海航執屎啦